\section{Pagina "Chi Siamo"}
La pagina \textit{Chi Siamo} presenta tutte le informazioni per capire che cosa fa il sito, chi lo gestisce, come è fatto, etc. Risponde pienamente a tutte le \textit{6W}, cosa che la \textit{Homepage} non tratta in modo appropriato. 
La pagina presenta header e footer uguali a quelli della \textit{Homepage}, quindi le informazioni da essi fornite sono le stesse. Vale lo stesso discorso per la colonna di destra. 
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.18]{../immagini/chi_siamo.png}
	\caption{Pagina Chi Siamo.}
\end{figure}
